{
  "Connect Wallet": "지갑 연동",
  "footer": {
    "synced": "동기화"
  },
  "common": {
    "Dark Mode": "",
    "Light Mode": ""
  },
  "uploadOffer": {
    "offerFileSuccessfullyIndexed": "오퍼파일이 조정되었습니다",
    "Uploading": "업로딩...",
    "#dropHint": "오퍼 파일을 여기에 두세요...",
    "#dragHint": "오퍼파일을 드래그 하거나 클릭하여 선택하세요",
    "Uploading2": "업로딩...",
    "Offer": "Offer",
    "Inspect": "검사",
    "Hide": "숨김"
  },
  "invalid offer file": "유효하지 않은 오퍼파일",
  "header": {
    "Markets": "마켓",
    "Trade": "거래",
    "Recent Trades": "신규 거래",
    "FAQ": "FAQ",
    "bannerMessage": "🎉 덱시가 왔어요! 앞으로 더욱 많은 기능이 추가될 예정입니다 새 소식을 확인하시려면<a class='font-bold mx-1' href='https://twitter.com/dexie_space' target='_blank' rel='noreferrer'>@dexie_space</a>를 방문해 주세요",
    "Add Offer": "오퍼 파일 등록"
  },
  "offersTable": {
    "No Offers Found": "제안을 찾을 수 없습니다",
    "You Offer": "제안하기",
    "You Receive": "수락하기",
    "Price": "가격",
    "Best Price": "최저가",
    "New": "신규",
    "Inspect": "추가정보",
    "Accept": "받기",
    "Download Offer File": "오퍼 파일 다운로드",
    "Copy Offer File": "오퍼 파일 복사",
    "Accept in Goby": "Goby를 사용해 열기"
  },
  "toast": {
    "gobyRequiredError": "Goby 확장 브라우저가 필요합니다",
    "Offer accepted": "제안 수락되었습니다"
  },
  "optionsModal": {
    "no results": "결과 없음"
  },
  "status": {
    "pending": "",
    "cancelled": "취소",
    "completed": "완료",
    "unknown": "알 수 없음"
  },
  "faq": {
    "question1": "덱시는 무엇인가요?",
    "answer1": "<p class='my-5'>덱시는 개인과 개인이 직접 연결하여 치아 오퍼 파일을 거래할수 있습니다. 오퍼 파일은 완전히 탈중앙화되어 있으므로 거래시 일체의 신용을 필요로하지 않습니다.</p><p class='my-5'>덱시는 코인을 대신 보관하지 않으며 제안을 수락하기전 까지 완전하게 사용자의 지갑에 남아 있습니다.</p><p class='my-5'>즉, 중개자 없는 블록체인의 단일 거래로 모든자산은 사용자간 안전하게 전송됩니다.</p><p class='my-5'>오퍼 파일에 대해 더 알고 싶으시면 <a class='text-nice underline' href='https://chialisp.com/docs/puzzles/offers' target='_blank' rel='noreferrer'>치아 싸이트</a> 를 방문해 주세요.</p>",
    "question2": "도움이 필요하신가요?",
    "answer2": "<p class='my-5'>트위터 <a class='text-nice underline' href='https://twitter.com/dexie_space' target='_blank' rel='noreferrer'>@dexie_space</a> 혹은 디스코드 채널 <a class='text-nice underline' href='https://discord.gg/3xUrkAxUmd' target='_blank' rel='noreferrer'>discord</a> 을 확인해 보세요 기꺼이 도와드리겠습니다.</p>"
  },
  "inspect": {
    "offer": "Offer",
    "dexie link": "덱시 링크",
    "active": "활성됨",
    "pending": "",
    "canceled": "최소되었습니다",
    "completed": "완료되었습니다",
    "unknown": "알 수 없음",
    "Date Collected": "수집일",
    "Date Closed": "완료일",
    "Confirmed at Height": "확정된 블록높이",
    "Offered": "제안가",
    "Requested": "요청가",
    "Inputs": "Inputs",
    "Raw Offer File": "Raw Offer File",
    "Download Offer File": "다운로드 오퍼 파일",
    "Offer file copied": "오퍼 파일이 복사되었습니다",
    "Copy Offer File": "오퍼 파일 복사",
    "Accept in Goby": "Goby를 사용해 열기",
    "Loading": "로딩중..."
  },
  "markets": {
    "heading": "Markets",
    "subheading": "최소 1개의 XCH 매수 및 매도 유동성이 있는 모든 자산.",
    "Depth": "깊이",
    "Rank": "순위",
    "Asset": "자산",
    "#buyPriceHint{{depth}}": "{{depth}} XCH 유닛당 구매 단가\nXCH 개별가",
    "Buy Price": "구매가",
    "#sellPriceHint{{depth}}": "{{depth}} XCH 유닛당 판매 단가\nXCH 개별가",
    "Sell Price": "판매가",
    "#priceChangeHint{{depth}}": "평균 단가 (매매 {{depth}} XCH 깊이)\n24간 전 단가.",
    "24h Change": "24h",
    "#totalOfferedHint{{depth}}": "제공되는 각 자산의 합계입니다.\n마켓은 잠긴 활성 제안 파일에서 대부분의 XCH에 의해 순위가 매겨집니다.\n중복 입력이 있는 제안은 무시됩니다.",
    "Total Offered": "총 제안",
    "Actions": "Actions",
    "Buy": "구매",
    "Sell": "판매",
    "no liquidity": "유동성 없음"
  },
  "offers": {
    "Offer": "제안",
    "Search token by code or name": "코드나 이름으로 토큰 찾기",
    "Offer at least": "최저 제안",
    "Offer at most": "최고 제안",
    "Receive": "수락",
    "Receive at least": "최저 수락",
    "Receive at most": "최고 수락"
  },
  "trades": {
    "no filters selected": "",
    "no results": "결과 없음",
    "Offered": "제안",
    "Requested": "요청",
    "Date": "날짜",
    "Height": "높이",
    "Status": "상태",
    "Actions": "Actions",
    "Inspect": "추가정보"
  },
  "button": ""
}
